今日星期日，職業打手咖喱休息緊

最好安息喇咖喱，還攝台一個安靜嘅討論環境

天地有正氣，咖喱正仆街